《蘋果》懸紅50萬 追緝襲擊女記者兇徒

《蘋果日報》女記者9.24遭4名兇徒襲擊，全城憤怒，《蘋果》發出嚴正聲明，強烈譴責兇徒暴行，並懸紅50萬元，發動全城緝兇，希望市民提供消息，協助將兇徒繩之於法。

全文如下︰

2019年9月24日（星期二）晚上約8時15分，《蘋果日報》一名女記者在秀茂坪順天邨天權樓地下大快活，遭4名穿黑衣黑褲的蒙面男子襲擊，部份行兇者當時頭戴黃色頭盔。

本報現懸紅港幣50萬元正。任何公眾人士若有此案的消息、或知悉兇徒的身份或下落，請盡速聯絡本報。凡在案發起半年內，提供資料致使兇徒繩之於法者（即被檢控並在本港法院就此案作出答辯），將可全數或按比例分配賞格。

聯絡本報可致電24小時報料熱線2929 0000 、手機短訊6383 6568或電郵adnews@appledaily.com